[{"question":"What is a Kubernetes Pod?","answers":["A single container","A group of nodes","A group of one or more containers","A type of load balancer"],"correct":2,"translations":{"it":["Per cosa viene utilizzato principalmente Amazon S3?","Un singolo contenitore","Un gruppo di nodi","Un gruppo di uno o più contenitori","Un tipo di bilanciatore del carico"]}},{"question":"Which command is used to create a deployment in Kubernetes?","answers":["kubectl create deployment","kubectl deploy","kubectl start deployment","kubectl init deployment"],"correct":0,"translations":{"it":["Quale servizio AWS è progettato per analisi scalabili di data warehouse?","kubectl create deployment","kubectl deploy","kubectl start deployment","kubectl init deployment"]}},{"question":"How do you scale a deployment to 3 replicas using kubectl?","answers":["kubectl scale deployment my-deployment --replicas=3","kubectl increase replicas my-deployment --replicas=3","kubectl create replicas my-deployment --replicas=3","kubectl update deployment my-deployment --replicas=3"],"correct":0,"code":"kubectl scale deployment my-deployment --replicas=3","translations":{"it":["Come puoi gestire in modo sicuro l'accesso ai servizi e alle risorse AWS?","kubectl scale deployment my-deployment --replicas=3","kubectl increase replicas my-deployment --replicas=3","kubectl create replicas my-deployment --replicas=3","kubectl update deployment my-deployment --replicas=3"]}},{"question":"What is the purpose of a ConfigMap in Kubernetes?","answers":["To store sensitive information","To provide DNS services","To store configuration data in key-value pairs","To manage network policies"],"correct":2,"translations":{"it":["Quale dei seguenti è un servizio di calcolo serverless completamente gestito in AWS?","Per memorizzare informazioni sensibili","Per fornire servizi DNS","Per memorizzare dati di configurazione in coppie chiave-valore","Per gestire politiche di rete"]}},{"question":"In the following Pod definition, what is the name of the container?","answers":["frontend","nginx","nginx-container","web-container"],"correct":1,"code":"apiVersion: v1\nkind: Pod\nmetadata:\n  name: frontend\nspec:\n  containers:\n  - name: nginx\n    image: nginx:1.14.2","translations":{"it":["Che tipo di servizio è Amazon EC2?","frontend","nginx","nginx-container","web-container"]}},{"question":"What is the default container runtime used by Kubernetes?","answers":["containerd","runc","Docker","CRI-O"],"correct":2,"translations":{"it":["Cosa farà il seguente comando AWS CLI?","containerd","runc","Docker","CRI-O"]}},{"question":"What is a Service in Kubernetes?","answers":["An individual container","A method to expose an application running on a set of Pods","A type of volume","A namespace in the cluster"],"correct":1,"translations":{"it":["In un template CloudFormation, qual è lo scopo della sezione 'Resources'?","Un singolo contenitore","Un metodo per esporre un'applicazione in esecuzione su un insieme di Pod","Un tipo di volume","Un namespace nel cluster"]}},{"question":"In the following YAML, what kind of resource is being defined?","answers":["Pod","Service","Deployment","ConfigMap"],"correct":0,"code":"apiVersion: v1\nkind: Pod\nmetadata:\n  name: mypod\nspec:\n  containers:\n  - name: app\n    image: myapp:1.0","translations":{"it":["Quale sarà il risultato della seguente policy JSON?","Pod","Servizio","Deployment","ConfigMap"]}},{"question":"How can you view the logs of a specific Pod in Kubernetes?","answers":["kubectl get logs pod","kubectl logs pod-name","kubectl view logs pod-name","kubectl describe logs pod-name"],"correct":1,"translations":{"it":["Cosa creerà il seguente codice CloudFormation?","kubectl get logs pod","kubectl logs pod-name","kubectl view logs pod-name","kubectl describe logs pod-name"]}},{"question":"What does the following `kubectl` command do?","answers":["Deletes a deployment","Creates a secret","Lists namespaces","Applies a configuration to a resource"],"correct":3,"code":"kubectl apply -f config.yaml","translations":{"it":["Cosa ottiene la seguente policy AWS IAM?","Elimina un deployment","Crea un secret","Elenca i namespace","Applica una configurazione a una risorsa"]}}]